# English translations for pipanel package.
# Copyright (C) 2018 Raspberry Pi
# This file is distributed under the same license as the pipanel package.
# Simon Long <simon@raspberrypi.org>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pipanel 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-15 14:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-21 18:28+0900\n"
"Language-Team: English (British)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: Yi Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>\n"
"Language: ko\n"

#: ../src/pipanel.c:1929 ../src/pipanel.c:1933
#, c-format
msgid ""
"Desktop\n"
"%s"
msgstr ""
"데스크톱\n"
"%s"

#: ../src/pipanel.c:1941
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: ../data/pipanel.ui.h:1 ../data/pipanel.desktop.in.h:1
msgid "Appearance Settings"
msgstr "외형 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:2
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: ../data/pipanel.ui.h:3
msgid "Set how the wallpaper should be fitted to the screen"
msgstr "바탕화면 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:4
msgid "No image"
msgstr "그림 없음"

#: ../data/pipanel.ui.h:5
msgid "Centre image on screen"
msgstr "그림을 화면 중앙에"

#: ../data/pipanel.ui.h:6
msgid "Fit image onto screen"
msgstr "그림을 화면 크기에 맞게"

#: ../data/pipanel.ui.h:7
msgid "Fill screen with image"
msgstr "그림으로 화면 채우기"

#: ../data/pipanel.ui.h:8
msgid "Stretch to cover screen"
msgstr "그림을 늘려 화면 덮기"

#: ../data/pipanel.ui.h:9
msgid "Tile image"
msgstr "바둑판 배열"

#: ../data/pipanel.ui.h:10
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#: ../data/pipanel.ui.h:11
msgid "Choose image file to use as wallpaper"
msgstr "바탕화면으로 사용할 그림 파일 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:12
msgid "Colour"
msgstr "색상"

#: ../data/pipanel.ui.h:13
msgid "Choose the colour of the desktop background"
msgstr "데스크톱 배경색 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:14
msgid "Text Colour"
msgstr "글자 색상"

#: ../data/pipanel.ui.h:15
msgid "Choose the colour of the text used for desktop icon labels"
msgstr "데스크톱 아이콘 라벨 글자 색상 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:16
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: ../data/pipanel.ui.h:17
msgid "Show the documents folder on the desktop"
msgstr "바탕화면에 문서 폴더 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:18
msgid "Wastebasket"
msgstr "휴지통"

#: ../data/pipanel.ui.h:19
msgid "Show the wastebasket on the desktop"
msgstr "바탕화면에 휴지통 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:20
msgid "Mounted Disks"
msgstr "마운트된 디스크"

#: ../data/pipanel.ui.h:21
msgid "Show mounted disks on the desktop"
msgstr "바탕화면에 마운트된 디스크 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:22
msgid "Show identical desktop on second monitor"
msgstr "보조 모니터에 동일한 데스크톱 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:23
msgid "Check this box to show the same desktop image and icons on both monitors"
msgstr "모든 모니터에 동일한 데스크톱 이미지와 아이콘을 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:24
msgid "Desktop 1"
msgstr "데스크톱 1"

#: ../data/pipanel.ui.h:25
msgid "Desktop Folder"
msgstr "데스크톱 폴더"

#: ../data/pipanel.ui.h:26
msgid "Choose the folder containing files to be shown on the second desktop"
msgstr "보조 데스크톱에 표시할 파일이 포함된 폴더 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:27
msgid "Desktop 2"
msgstr "데스크톱 2"

#: ../data/pipanel.ui.h:28
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../data/pipanel.ui.h:29
msgid "Set the size of icons used on the toolbar and menu"
msgstr "도구 모음 및 메뉴에 사용되는 아이콘 크기 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:30
msgid "Very large (48x48)"
msgstr "최대 (48x48)"

#: ../data/pipanel.ui.h:31
msgid "Large (32x32)"
msgstr "크게 (32x32)"

#: ../data/pipanel.ui.h:32
msgid "Medium (24x24)"
msgstr "중간 (24x24)"

#: ../data/pipanel.ui.h:33
msgid "Small (16x16)"
msgstr "작게 (16x16)"

#: ../data/pipanel.ui.h:34
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: ../data/pipanel.ui.h:35
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: ../data/pipanel.ui.h:36
msgid "Show the taskbar at the top of the screen"
msgstr "화면 상단에 작업 표시줄 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:37
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: ../data/pipanel.ui.h:38
msgid "Show the taskbar at the bottom of the screen"
msgstr "화면 사단에 작업 표시줄 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:39
msgid "Choose the colour of the taskbar background"
msgstr "작업 표시줄 배경색 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:40
msgid "Choose the colour of text used on the taskbar"
msgstr "작업 표시줄 글자 색상 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:41
msgid "Location"
msgstr "표시 화면"

#: ../data/pipanel.ui.h:42
msgid "Show the taskbar on screen 1"
msgstr "작업 표시줄을 첫 번째 화면에 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:43
msgid "Show the taskbar on screen 2"
msgstr "작업 표시줄을 두 번째 화면에 표시"

#: ../data/pipanel.ui.h:44
msgid "Menu Bar"
msgstr "메뉴 바"

#: ../data/pipanel.ui.h:45
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: ../data/pipanel.ui.h:46
msgid "Choose the font used for labels and menus"
msgstr "메뉴와 라벨에 사용되는 글꼴 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:47
msgid "Highlight Colour"
msgstr "강조 색상"

#: ../data/pipanel.ui.h:48
msgid "Choose the colour used to highlight active elements"
msgstr "활성 요소를 강조할 때 사용되는 색상 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:49
msgid "Highlight Text Colour"
msgstr "강조된 글자 색상"

#: ../data/pipanel.ui.h:50
msgid "Choose the colour used for text on active elements"
msgstr "활성 요소의 글자 색상 선택"

#: ../data/pipanel.ui.h:51
msgid "Mouse Cursor"
msgstr "마우스 커서"

#: ../data/pipanel.ui.h:52
msgid "Set the size of the mouse cursor"
msgstr "마우스 커서 크기 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:53
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: ../data/pipanel.ui.h:54
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: ../data/pipanel.ui.h:55
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: ../data/pipanel.ui.h:56
msgid "New mouse cursor size will take effect at reboot"
msgstr "새 마우스 커서 크기는 재부팅 후에 적용"

#: ../data/pipanel.ui.h:57
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../data/pipanel.ui.h:58
msgid "For large screens:"
msgstr "큰 화면:"

#: ../data/pipanel.ui.h:59
msgid "Set Defaults"
msgstr "기본값으로"

#: ../data/pipanel.ui.h:60
msgid "Set to default values for high-resolution displays"
msgstr "고해상도 디스플레이의 기본값으로 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:61
msgid "For medium screens:"
msgstr "중간 화면:"

#: ../data/pipanel.ui.h:62
msgid "Set to default values for medium-resolution displays"
msgstr "중간 해상도 디스플레이의 기본값으로 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:63
msgid "For small screens:"
msgstr "작은 화면:"

#: ../data/pipanel.ui.h:64
msgid "Set to default values for low-resolution displays"
msgstr "저해상도 디스플레이의 기본값으로 설정"

#: ../data/pipanel.ui.h:65
msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

#: ../data/pipanel.desktop.in.h:2
msgid "Configure the appearance of the desktop and windows"
msgstr "바탕화면과 창의 외형 구성"

#: ../data/pwdpip.sh:6
msgid "Password Required"
msgstr "비밀번호 필요"
